單戀真係好辛苦

有冇人冋我一樣，
明明唔係好熟識，但係夜晚又一直諗起佢
明知無可能，但又忘記不了，
只可以每日留意佢Ig Snapchat,
不過而家連睇都無機會了，
希望佢揾到一個好男仔啦

屌，我都係好想重新來過，回到以前再次認識你啊

單丸也是正常

單戀緊我ex 變返朋友溝通果下真係好唔習慣
時刻都要改變自己既力度同佢溝通
唔可以講好多野令佢覺得我煩

好懷念之前兩情相悅既時光。

I know that feel
巴打加油 共勉之

我好想搵佢架，但係咁樣姐係騷擾佢，好矛盾吖

我仲癲，日日諗位普通樣Miss，明明合照都冇張

我明

其實好掛住佢，好耐冇見過了

我明，我真係明
成日忍唔住手去睇佢啲嘢，但係你明知你同佢冇乜可能......

究竟要點做先可以忘記佢，好辛苦啊

也是正常

你個名

好撚中仲會偶爾回佢限時動態
又唔覺佢在意好鐘意佢

巴打，收手啦，你真係愛佢既點接受到做朋友，咁樣你只會一世都放唔低

Ig snapchat?
咪撚睇啦

嘗試緊一步一步 慢慢咁追返 不過難度好高

係好辛苦
眼見佢地已經一齊左
我諗個女仔應該好鍾意佢男朋友
自己又做唔到啲乜
行屍走肉